如果鬼滅之刃好似hunter咁慢慢出，鬼滅會紅到邊個程度？

物以漢(回音)為貴